人民日報 : 「黑色恐怖」席捲香港

《人民日報》海外版發表評論文章，指非法集結的極端激進分子，昨晚在香港多地向警察投擲汽油彈，導致一名警員嚴重燒傷，暴力一再升級，惡行突破底線，席捲香港的「黑色恐怖」，正呈愈演愈烈之勢，此刻必須力挺香港警隊，因為挺警隊就是挺法治、挺香港安寧和挺市民利益。

文章以《香港阿Sir，撐你到底》為題，指香港警方無愧於世界上最優秀警隊的讚譽，但正遭遇輿論的不公對待。文章提到，內外反華勢力的口誅筆伐，污蔑警方暴力執法，反對派媒體和外國記者的攝像機鏡頭，只拍警察與示威者對峙，卻不拍暴徒襲警等。

文章指，香港不能再亂下去，止暴制亂、恢復秩序是當務之急，重申中央旗幟鮮明支持警隊嚴正執法。

白色恐怖卷香港！！！死返大陸啦

cls

You ask for it